性價比最低係邊科

聽朋友講係中大傳理，收分仲高過中大法律，但係工作係夕陽行業

會計

夕陽行業？傳媒會消失？

中大中文系笑而不語

有幾奇
除非你做到外國通訊社
如果唔係都係要做CCTVB 大公文匯妓者

傳媒搵唔到大錢

所以咁就叫夕陽行業？

呢個我認同

我覺得八大社科都算係

Cu journal
Cu/hku soc sci
Cu tranlation
Hku ibgm
Hku biomedical science
Hku engineering science

性格比最高我就知

中大工程

ibgm都低

你到底知唔知咩叫性價比低㗎

差過科大同中大好多

HKU pharmacy

sure？

睇漏左個最字姐
咁cu soci hku soci 囉

hku biomed可以入senior mbbs/vet/ master ot wor ching

咁好既咩
之前又話grad左同science冇分別

yr3好似可以去edinburgh 讀vet 其餘兩個就要鬥cgpa高 等grad左再入

社科=王者

真一堆theory
除非你讀上去做research

社科 狗也不屌

Cuhk glef